泊到咁算唔算過份

路過見到

好撚過分 比我見到一定一野撞埋去

樓主揸121 養唔養狗

可能佢想後座都開到門
柒就梗㗎啦
不過條路咁闊
笑兩下咪算

單行就算啦，都無阻人既

咁似沙田希爾頓

好過份，係我就幫佢拉花

見過仲過分都有
四方位冇中過

落雨天我都係咁泊，你估我想架，車尾樓上漏泥水

大埔多層停車場泊到咁既話應該好快收皮
呢到冇乜影響人

爛鬼陳年Corolla, 擺明搏人撞到佢呃一筆跟住換車

121咁細部都泊到咁

似好運中心喎

過唔過分都係咁架啦，唔通你尊登撞佢咩

後座開唔到門咪泊前啲

海運大把😆

其實都攞正左架車，R波後一尺係咪咁難呢，兩秒時間都要慳

落斜+轉彎位

呃到幾錢呀講真
咪咁小人之心啦

早兩日見到部suv泊到咁好似三四樓咁上下

長車泊啲短位真係見唔少
仲要有啲唔俾泊嘅位都見人照泊

呢啲天材位點黎